你地係點識車上面每一個制代表咩野

啲掣唔係攞嚟擺
試下佢唔會即刻爆炸架喎

説明書📖

得閒刨下

撳落去咪知，又唔會爆炸
撳完都唔知咪睇driver's manual

比返部車人

Read the fucking manual

P牌啱啱買第一架車，係沙田政府合署坐咗半個鐘問朋友架車點操作，先敢揸出去

同埋考牌考棍波，第一次揸自動波完全唔識揸

我都係，連D波都唔識入

踩brake成日覺得架車會死火

你自己買㗎自動波唔睇定youtube先去攞車？

睇完youtube就識揸，考牌嚟做乜

睇得明D icon

我仲低能到左腳踩住迫力當極力子，點解鬆左手制都唔去

主要係入波唔慣右腳踩brake入

自動皮真係睇下片就識揸
考牌唔係淨係考你操控架車 仲有好多路面意識 果啲係睇片學唔到

以前啱啱攞p牌揸架hiace去入油，油站呀姐叫我開油蓋摸左5分鐘都唔識開死死氣問呀姐係邊度開，原來係司機位下面側邊

阿姐唔報警都算幾好人

去外國第一次揸自動波唔知道架車要踩住迫力撻先至可以着，撻左幾次都唔得以為佢俾咗個壞車我

傳說每個P牌仔都試過

脚制當左極力子踩

試下啦

我第一次入油前叫個有揸車既fd上車幫我摷個油蓋掣係邊先去入
廢事去到柒